連登明明係個愛國愛黨既forum

唔知邊班撚樣係度話連登反共
岩岩熄燈左幾分鐘
香討BK個邊先係呀

香討班人都痴線 郁啲就反政府 要示威要搞事 都唔知收咗美國佬幾多錢

BK班老母都係
話要教到下一代反共反我地親愛的主席
痴撚線

有班人係都要反共 我地都控制唔到

仆街仔反共

推

屌樓主唔好咁懶，俾埋條link人啦

攻擊目標在此---------->

邊有人反共，黃屍屈得就屈，我地不知幾愛國愛港，連登仔個個都睇過毛澤東文選，大家都係習近平同志講嘅宇宙文明共同體

可惜有班死黃屍收左美國佬錢，日日造謠中傷黨同埋主席！搞到啲愛國愛港post沉曬底，太可惡了

支持政府！支持警察

成班on9喺度做假膠你地咁樣同篤灰分化有乜撚分別

連登係全港第一愛國愛黨基地都唔知

連登仔個個都拎住本毛語錄當聖經讀
香討班友日日係度講革命

咁關香討bk撚事？隊埋高登出黎 四大forum一齊死哂好冇